取消襲警罪

支持
反對